【第四季票王】凱滙四天收逾4800票 第四季最旺新盤

信置（0083）、華置（0127）及市建局合作的觀塘凱滙，收票情況理想，市場消息指，截至今晚8時，項目在過去四日已累積收逾4800票，成為第四季收票數字最多的新盤，而項目周四將發售首批488個單位，目前已超額認購近9倍。

2021年中先落成

平到癲，窮人恩物

龍床果個 炸左佢起過

可能搵得仲多

叫做市區兼呎價比其他市區新盤低一截
咁都唔旺場就死得

唔一鋪清下年個三萬盤可以縮番入林鄭個西到.